好掛住中學個陣嘅你地

唉 中晒

以前大家地位平等 家陣個個都有咁上下成就 自己成件垃圾咁

狗姐

約左好多次都約唔到
慢慢就心淡

我都係.....

咩
我係垃圾

接受現實啦
回望過去冇撚用

回憶總是美好的

回憶係美好
但將來都可以係
重點只係點樣經營，點樣去處理人事關系
加油啊

原本好似你咁諗 今日舊生日 發現其實大家圈子關係錯綜複雜 好多矛盾 好多老尷 其實唔係想像中咁兄弟咁frd

係

時日太快 無知的小孩 一晚長大
太多愛 斤斤計較 還未算清便分解

以前睇童夢奇緣只係覺得個故幾好睇幾新奇，宜家諗起劇情都唔敢睇

有試過約多啲佢地
但約到我都好攰
問親都話唔得閒

我覺得中學好似發咗場夢咁..

原來係真架

岩 但見到中學唔摺既frd係個圈子入面都係老尷唔熟 咁其實同我都無咩分別姐 由佢啦
或者至多都係做到咁上下 無得再熟

開秒回post未

做咩

唔係你地開咩

聖誕節快樂

聖誕快樂呀屌屌

放孖day

放3day

可以盡情叉電

放晒電

晚晚蒲

做咩走晒入嚟

係鬼

掛住你嘛

多謝你

呢排做乜潛水

潛咗好耐

mon你post

所以先撈返你上水

我正式宣佈：打撈成功

我冇post啦

係咪掛住我呀你